今年係lbj作為聯盟第一人既最後一年

playoff對一個球員黎講負擔好大

對上一個chur盡生命打咁多場季後賽既人我諗起dirk

但係dirk打完2011年po之後就開始回塘

咁睇lbj打完今年 下年都會開始走下坡了

又登

呢類post開左幾多年？

賭你條j
lbj去到38仲入final

2018: 未來是你的
2019: 未來是你的
2020: 未來真的是你的
2021: 我快要退了 未來是你的
2022: 一年後 未來就是你的
2023: 原來我還可以多打幾年 未來仍是我的

呢句嬴家講架
今年邊講度 下幾年都講唔到

今年同其他年唔同